9月6日支持今年立會直選聯署

原本今日(9月6日）是立法會選舉日，中共以疫情為籍口，將選舉延期一年，袁爸爸再次發起聯署，清楚表明香港人訴求，請大家簽名支持！

登

Pushhhhh

推

Push

signed

呢個新聯署，袁爸爸話夠10就得，麻煩大家吓幫手！

呢個新聯署，袁爸爸話夠10萬就得，麻煩大家幫吓手！

Signed
Push